想搵返一本書，唔知有冇人記得......

廿幾年前喺兒童圖書館睇過，係一本繪本嚟。
全部畫都係好多細路仔喺唔同嘅場景玩緊。
印象中，都幾多圖書館有呢本書。有冇人記得本書叫乜嘢名？

你講得都幾空泛

櫻桃小丸子

三采文化

我記得其中一個場景係遊樂場鬼屋

內容得咁少點幫你

不如想要d乜野線索？
應該本書係外國的，但翻譯左做中文

我都想搵返本書
係小新做主角
類似推理小說咁
如果選擇左a就會去page 幾
B就去page幾
幾正
但唔記得係咩名

抉擇叢書 系列?

我細過有

where's wally

蠟筆小新齊齊玩 系列

唔係

小朋友齊打交